Kogokona kohtu majase olid kohtu korra pärast kokku tulnud ja istusid kohtu laua äres:
Kogukona kohtu wanem: Jaan Timian 
" kõrwamees Peter Laas
" Pridik Ridak
" kirjutaja Joh Tedder
Sel pääwal ei olnud kohtu mõistust ega kaebamist.
Kogukonna kohtu wanem: Jaan Timian XXX
" kõrwamees Peter Laas XXX
" Pridik Ridak XXX
" kirjutaja Joh Tedder
